# Паттерн "Наблюдатель"
## Когда применять:
У вас есть единый источник данных и множество пользователей со своей реализацией, которые очень часто добавляются или удаляются.

## В чем идея паттерна:
Идея в отделении логики обновления данных от использования данных.

## Как создать:
- Создать класс с источником данных (Subject)
- Для класса Subject добавить интерфейс с методами добавления, удаления и оповещения Наблюдателей.
- Создать необходимые классы Наблюдателей (Observers).
- Для всех классов Наблюдателей, добавить интерфейс с методом для обновления данных, который принимает обновленную информацию от Субьекта наблюдения.
- Чтобы добавить набдюдение за данными, необходимо добавить в класс Субъекта, объект Наблюдателя. 
- Все Наблюдатели хронятся в переменной массива, класса Субъекта.
- При поступлении новой информации, класс Субьект в цикле вызывает метод "обновиться" для всех своих наблюдателей, с передачей новых данных.

## Пример c отображеним мирового времени для разных городов:
#### Бизнес логика:
- Есть общий источник мирового времени, к примеру в формате unix time.
- при обновлении источника, подписчики для разных стран пересчитывают свои данные для показа времени для конкретной страны.

# Запуск примера
>php 7.4
~~~
php index.php
~~~
